{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 엄궁 호텔로다"
    },
    "text": "2023.05年に新しくオープンした2つ星ホテルロダです。 ホテルローダは釜山沙上に位置し、忙しい日常の中から抜け出し、余裕と静けさを感じながら楽しめる都心の中のヒーリング空間です。 大通りに位置し、アクセスが容易で、地上、地下駐車場が完備されているため駐車しやすいです。 ホテルローダでは非対面チェックインも可能で、プロモーション現場決済割引イベントも実施中です。 客室は前払い後、すぐ入室可能であり、スタンダードツイン客室は最大3名まで利用可能であり、追加1名当たり10,000ウォンの現地決済が必要です。 朝食は無料で提供されており、1階の朝食スペースで簡単なパンとコーヒー、牛乳が楽しめます。 また、ホテルキャップスとホテルローダは定期的な防除消毒を行っています。 最高のサービスでお客様をお迎えしていますので、多くの関心をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルローダはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルローダは釜山沙上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダのアクセスは容易ですか？",
            "answer": "はい、ホテルローダは大通りに位置し、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルローダには地上、地下駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダでは非対面チェックインが可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルローダでは非対面チェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダでのプロモーション現場決済割引イベントはいつまで行われていますか？",
            "answer": "ホテルローダでのプロモーション現場決済割引イベントは現在実施中ですが、終了日は詳細が分かりません。お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダの客室はいつ入室できますか？",
            "answer": "ホテルローダの客室は前払い後、すぐに入室できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダのスタンダードツイン客室は最大何名利用できますか？",
            "answer": "ホテルローダのスタンダードツイン客室は最大3名まで利用することができます。ただし、追加の一人につき10,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダで朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルローダでは無料で朝食を提供しています。1階の朝食スペースで簡単なパンとコーヒー、牛乳が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダは定期的な防除消毒を行っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルローダは定期的な防除消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルローダのサービスは最高ですか？",
            "answer": "はい、ホテルローダは最高のサービスでお客様をお迎えしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 440
    }
}